［突發］白色恐佈 醫護狗入

發夢我同我個fd都係護士
頭先我收到廣華急症室打黎既電話話搵xxx
我答左我唔係個條友
咁啱我個fd個名係類似既中文譯音
我就問番佢搵我個fd做咩同埋佢搵既人係男定女
打黎條友答唔到係男定女 係度答非所問 不斷重複咁問你識唔識個個人先 仲話留電話比我叫我個fd call back番佢
我求其比左個fd聽 話佢係我隔離
打黎條友問我個fd係咪有睇過廣華急症室
我個fd話無之後佢仲double confirm多次之後就收左線

利申： 我fd發夢出過去金鐘行街 但非勇武

push

WTF

一定要push

我冇嘢講

Push 多下

屌

前幾日都好似有呢啲post講有唔識既人打比佢
又係乜都答唔出
有冇巴絲搵得番

係咪扮急症室電話

好不安

打返去係錄音話係廣華醫院 同一般醫院電話call back一樣 打唔到入內線

死都唔答

Push

點解咁多呢D白色恐怖POST既樓主都係P牌/喪屍AC

答佢 關你叉事

Pish

影個record出黎都好
唔係既話你等於幫手散佈白色恐怖

Don’t say 醫護狗

同埋我唔明點解問朋友係打畀佢
正常佢朋友留電話應該係留自己再留屋企人

唔好意思都要講句
麻煩比啲證據黎先
唔好亂散播白色恐佈

佢係咪比咗你個電話比急症室

問佢係咪無比錢就走咗

無畀錢急症室唔會追
到時會寄信叫佢去交
同埋nurse係唔洗畀錢

你同個fd 都係護士都唔識應對a&e 打黎既電話？
搞乜